高登會員請入(有高登ac嘅連登仔都可以入)

可唔可以將呢篇文sd去高登？

我ac俾人ban咗

點解要咁做

呢篇嘢值得係高登討論

你咩原因畀人ban

俾人話做25登打手

想share國師未食藥無人想睇既文掛

係
高'先有人睇

登

唔好意思我唔會幫你，因為我最憎兩頭蛇

我連登高登香討uwants都上喎
有話淨係可以上一個forum咩？